有黃店被不明人士爆竊急需大家懲罰

呢間鋪由8.5有罷工，旺角遊行又派水

地址：旺角廣華街2-20號, 翠苑大廈2二期10號舖
店主唔想報狗，唔忍心見到店主有損失希望大家幫手懲罰

正仆街 特登走上樓上鋪搞9佢
下次去旺角食佢

黃店要每日bank in 啦 放2萬5 咁多 係draw 到

唔係樓上鋪，地鋪黎

推

裝修唔會偷錢
但爆竊會

推爆

食撚哂佢啲貨

有無辦法鶳

推到其他黃店睇到

裝修不能停！
否則中共歡日日搞鳩香港人

佢話total loss 25k 唔係比人偷25k...

所有黃店唔好留CASH係鋪
有鐵閘一定要落鎖好加返CCTV

報狗有咩用，分分鐘係啲畜牲做，
佢地自己知道咩更表，
要去爆買

所以店主都唔想報狗，要靠大定爆買填返條數

問下隔離相熟舖門口睇下有無裝cam

有交稅，應該要報狗

慣犯黎，cctv影到笠哂頭

真係要唸唸 唔係第一間係咁嫁啦